|Switch機主討論(132)| 初音 | Persona5亂戰 | 風花雪月 煤闇之章 | PKM迷宮 | 動物之森

1. 港服eShop已正式推出, 能直接在主機中的eShop上購物

2.帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

美區購買期限已過,
日區似乎無限購買時間,
雙區換購券皆需於購買後一年內使用
港區並無推出是次優惠

可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

美區:
日區:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

任天堂平台遊戲發售表(更新至2月9日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2020年:
Switch 冬 Panzer Dragoon | 飛龍騎士Remake
Switch 1月10日 超級機器人大戰 X
Switch 1月15日 Puzzle & Dragons GOLD [eShop]
Switch 1月17日 幻影異聞錄#FE Encore [中文]
Amiibo 1月17日 大亂鬥Richter & Dark Samus Amiibo
Switch 1月28日 DLC 大亂鬥DLC戰士5 - Byleth
Switch 2月13日 初音未來 Project DIVA MEGA39's [中文]
Switch 2月13日 DLC Fire Emblem 風花雪月 故事DLC : 煤闇の章
Switch 2月14日 Darksiders: Genesis
Switch 2月20日 女神異聞錄5 Scramble: The Phantom Strikers
Switch 2月28日 Metro Redux
iOS/Android 2月 Pokemon Home
Switch 3月6日 Pokemon 不可思議的迷宮救助隊DX
Switch 3月12日 我的英雄學院 唯我正義 2
Switch 3月19日 英雄伝説 閃の軌跡III
Switch 3月20日 集合啦! 動物森友會 (動物之森) [中文]
Switch 3月20日 硬件 集合啦! 動物森友會 特別版主機
Switch 3月26日 Space Invaders Invincible Collection
Switch 4月28日 Moving Out [eShop]
Switch 6月25日 FAIRY TAIL 魔導少年 [中文]
Switch 6月? DLC Pokemon劍盾DLC part 1
Switch 初 Streets of Rage 4
Switch 春 Minecraft: Dungeons
Switch 春 Shantae and the Seven Sirens
Switch 春 Empire of Sin
Switch 春 閃電十一人 英雄們的偉大之
Switch Final Fantasy 水晶編年史 Remastered 版
Switch 秋 Axiom Verge 2
Switch 秋 DLC Pokemon劍盾DLC part 2
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶 [中文]
Switch 聖劍傳說3 TRIALS of MANA
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch Ninjala
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch ONE PIECE：海賊無雙 4 [中文]
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch Xenoblade | 異度神劍 1 終極版 [中文]
Switch Deadly Premonition 2: A Blessing in Disguise
Switch 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
Switch Doom Eternal
Switch The Elder Scrolls: Blades
Switch 天穗種稻姬
Switch The Outer Worlds
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Bravely Default 2 | 勇氣默示錄 II
Switch Sports Story
Switch The Survivalists
Switch Gods & Monsters
Switch 足球小將 Rise of New Champions

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch HYPER SPORTS R
Switch Detective Pikachu 2
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch メガトン級ムサシ
Switch 白猫プロジェクト
Switch The Wonderful 101: Remastered

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理&**避藍店**攻略

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

有關黃藍黑店請追
黃藍黑Game舖大集合

_ _ _ _ _

P.S.: Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉)
轉換網頁:

(置頂用)

港版 動森特別版主機 3月13日發售^ 唔包game
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤

^港任於2月6日宣佈

未知會否影響發售日期

另外,

留名

direct呢? 春~~~

期待星期二10點pm

想入動物森友會但未玩過動物之森
本身有玩牧場物語同符文工房
係咪差唔多架?

爭好遠，牧場嗰啲係你每日要chur盡時間去生產同媾女
動森係俾你hea下同班動物吹水

同埋牧場時間係縮短嘅，動森就跟足現實時間

巴哈話P5S 6月有中文版 但官方無公佈

經營牧場其實都有一定壓力
動森就係真正放假鳩hea

今次一定要訂到

可唔可以出nia

買買買

完全唔同既遊戲黎
動森我覺得最主要係玩佈置間屋 同動物/其他人交流

連機/單機多人 一班人跑黎跑去玩下小遊戲咁

幾時出埋我

出唔到主機啊

可能要整走game入面某d動物

我都想知很想要

呢兩隻做工真係一般...
等出單馬尾再決定

我覺得妮雅後期個造型仲靚

出amiibo啦屌

有冇巴打知嚟緊34月switch部動物之森特別版主機係咪大電新機？

有冇人知呢排咩事連switch個ringfit都有得炒？
係咪研究發現可以抗肺炎？

不嬲都炒緊，本身少貨
呢排更加少
出咗3-4個月都好多人仲未買到

+ 唔想出街/去gym room又想郁下

美國eshop餘額得4.01點好美區paypal申請唔到
想轉日區香港eshop睇下都唔得

講到明唔會再出舊版你喺鋪見到嘅都係舊果水貨嚟

而家隻game仲貴過swtich lite

唔知幾時出土人
咁大隻冇位放

貴過十月尾買成千

入免稅地址 電話鳩填 唔洗認證喎

張信用卡唔得

試埋tap&go?

以前都好地地，但見佢ringfit 炒埋一份就唔係好想幫襯佢地了

190成本價

冇計，真係日本全球都炒緊

Netflix套二之國好正，點解game唔出返中文版

thx

level 5 問題

今次一定兩隻都買

lm

一定要鞭屍，唔係平就咪鬼入貨啦
百九蚊

Wonderful 101到底好唔好玩
諗緊課唔課金好

一入

6月先有中文

初音偷跑未

重點係呢隻假口罩黎架wor

依隻初音大概幾錢
代代都有買既死忠

※給已經擁有PS4®『初音未來 Project DIVA Future Tone / DX』的玩家的訊息
對於已經在遊玩PlayStation®4專用遊戲『初音未來 Project DIVA Future Tone』以及『初音未來 Project DIVA Future Tone DX』的玩家，目前也有預定在2020年推出含『初音未來 Project DIVA MEGA39’s』新收錄樂曲等內容的付費DLC商品套組。敬請期待後續將公布的詳細資訊。

不過仲諗緊買PS4 DLC好定NS 好

唔知香港售價，但日本預訂最平見過5500羊

利申：買左特典版

邊度有現貨買？
睇左豐澤 aeon同某d game舖都冇
去信和又驚比人昆

到底有邊張香港信用卡可以加落美國PayPal到
試左HSBC 恆生 DBS都唔得

老任都發埋通告貨運有問題
以港商d劣根性
現時有現貨都唔會有正價賣

等下個月再算好過

閣下所言甚是

打去維修部約個時間，去到掉低320又一條好漢

上個禮拜去完

320
買個新都差唔多

早賣早享受，維修平幾舊

早左去冇yoshi

好想買動森特別版機

買左部SWITCH 乜都唔識 想問下諗住買數位版 想問下有無sd卡牌子推薦?上網搵過下samsung evo plus 256/512 好唔好?推外有咩game係值得買?

宜家隨時冇得去

我買左幾張samsung evo 128 / 256 都幾好用
反而近年sandisk 評價麻麻, 我之前都壞過一張

cls 巴打仲要買幾張求巴打game推薦 大作 rpg果d

Xenoblade 2 +前傳
玩完應該差唔多出1重制

我電話用同咁啱有部lite 啫，我驚你誤會可以換卡用
RPG game 就另外個巴打講左xenoblade 2無得輸，風格啱玩就仲有witcher 3
Zelda botw 呢d 就基本必玩架啦

日本地區overcooked 有減價 1600yen

想問下我本身有港版盒裝薩爾達
如果我轉去日區買9980yen個catalog ticket 買日版薩爾達+動物之森
隻zelda港轉日係咪都keep到d數據

係

我中銀master加到 應該大部份信用卡都入到 但麻煩在綁唔綁到落去者 綁唔綁到真係全睇彩數 我一開始都話要電話認證 之後狂skip skip到鎖埋認證 之後過左4-5日就綁到

未課
諗緊課實體版
白金game 有保證嘅

新要500

我sandisk 200GB 正常運作

都係決定買個新算
淨係sr sl壞, 其他無事. 我合埋佢當一個手制用

rich..

買GAME可以望下日服張優惠卷 9980 換兩隻GAME
但要買左ONLINE先 一個月都得

最近無街去我都換左兩隻

btw 同ps4版係咪冇分別？

最啱買係switch版啦

如果課我都會課實體，有儲開實體game
見佢wii u個玩法好似唔多岩自己咁

我買switch前已經有ps4版
所以先諗緊買唔買埋switch版
但又怕一樣

上B正啲

請問動物之森應該係邊度訂好

我睇gameplay未清楚個玩法做乜鳩

玩法Mix咗好多元素，大神+pikmin+viewtiful joe
Wiiu版爆咗今次等steam特價先儲

今日冇唔知聽日有冇機會呢？春

有冇人有原色機照訂日森特別色主機

去豐澤訂 買埋ringfit

有得預訂？ ringfit唔買喇 屋企細冇乜位玩

講真原價買完放出去都好

我2月3訂左

3月頭到貨

真係會有人買2手ring fit咩
除左結衣用過個個真係唔會想玩呢個2 手

咁其實你個隻係一手 因為你冇玩過

不過新年前冇買就真係後悔
嗰時連豐澤都有現貨

買之前要睇賣家相片
可能部分賣家2手可以賣貴過1手炒價

用緊第一代
喺外國訂咗動森諗緊要唔要
其實淨係想要手掣
日本好似會另外賣
唔知歐美會唔會有

[Temtem2.0] PC版倒模動物之森!

之前特價買左隻 Stikbold! A Dodgeball Adventure DELUXE, 扣埋金幣廿蚊港紙, 又幾抵...但唔太come玩

支那團隊因疫症停工 Switch版《Outer Worlds》無限期延遲

有無人知初音邊到有偷跑？

淨係想要手掣+1

睇落係出獨立game唔係patch

印象中無雙慣例好似都係日中分開?
玩左DEMO 好想玩中文, 又多劇情又有選項

呢隻唔係SEGA發行，若果係SEGA 發行一定日中分開喎

點解要咁做

暗榮？

佢唔想換帶 應該

正確
btw 已經轉左

見到有人網上賣緊初音

初音蟹蟹哋

邊到有？

メルカリ

依D 驚出之前就已經估到銷量掛

唔知初音會唔會偷跑呢

why not both

初音係直銷落左限定版

搓陰美股

原來已經鎖左信用卡

反正台任都係鳩做 不如唔好做 解放返啲信用卡

where is direct?

初音你都岩？

岩啊

識貨識貨

但我好廢

蟹咪好 低價入

玩過pj mirai 1之後冇玩過初音了，好多歌都唔識

睇mv 都抵喇

買game驚唔驚有菌？

初音冇偷跑，慘

淨係玩過土人mirai 玩法好似差好遠
diva睇落好眼花 唔敢買住

日本有

最平見到５５ＸＸ羊

係唔係因為cut航班空運貴

唔知，我仲等緊送嚟，要後日
不過日本送中國香港澳門物流緊張，唔知幾時先送到。

春

上一個大叻係9月
老任冇貨了

受武漢肺炎影響，出唔到京都市做實驗所以無貨交

nintendo宿命
部部機去到中期就冇game賣

買咗隻dq11煲 好正

有冇邊隻尿袋介紹 岩switch 出街用

動森大叻都未有

想問下joysound d廣東話歌多唔多?

動森會唔會廷期

The Elder Scrolls: Blades
等左九年

我玩到想搵返1-3合輯黎玩

台灣已偷跑

兩件事黎,ns版即係手機版...

Pokemon HOME已出

iOS:

我知呀，仲要唔係SFC版呀嘛
二手Switch版無乜人放，所以可能疊埋心水玩手機版算

Android:

玩咩? 圖鑑?

Pokemon Bank
一個月限時免費

臨界碎龍脫埋

初音有無偷跑

Pokemon Home app檔內含神秘gif圖一張

wtf

初音crossover confirmed

土人版易好多

mirai得意好多
diva就hardcore向d

MEIKO同LEN LOL

日本已出貨，明天到

笑死

邊間

寫到明so0重問

Suning好似唔係間間有

講埋分店 中環蘇零

唔係諗住幫襯蘇寧呀

請問我隻火紋係行版
想買DLC係咪要轉港store買？

好過百老匯，乜都炒價貴過人

誠哥》so0>百老匯
百老匯真係閪中之霸

2間都係藍店

行左ssp幾間都冇話未有期番
蘇寧應該都會遲？

Persona 5 Scramble: The Phantom Strikers

Famitsu Review Score: 36/40, Impressions, Story is 45 Hours Long

中文版6月18

SSP，狗也不屌

pro制

買唔買得過

用落舒服過dualshock4
keep住玩1個禮拜都仲有電
D pad 唔太精準 成日hi到其他方向

利申 Xenoblade 版 出嗰陣就買左用到宜家
我

平時用開磚仔手指+ps4 掣

蘇寧直頭係紅啦

『ポケットモンスター ソード・シールド』発売前にゲーム内容をリークした人物がついに特定される。出所は“ファンサイト”だった

比自己d打手出賣

另一間黑
紅黑紅紅黑，打和

最好揸應該係xbox掣 而switch個設計有少少類似 所以都揸

台任冇咗好多年了

依家港任實質咪又係台任

(gif source: )

実はNintendo Switch版の「A列車で行こう」が、密かに進行中だったりします。そう3DS版に続く、任天堂系A列車で行こうの最新作です！

shit
頭先post嗰段係reupload
依段先係原片:

不過咁 大概摺咗港任嘅話 我哋都會直接「被回歸」中國 永世不得自由身

真係好似樣

三星垃圾好多

我用PS4
有轉插

邊度仲有得訂動物之森特別版主機?
個主機係咪升級版?

new pkm

1位（初登場） PS4 グランブルーファンタジー ヴァーサス
86248本／サイゲームス／2020年2月6日発売

2位（先週1位） Switch リングフィット アドベンチャー
23149本（累計 67万5906本）／任天堂／2019年10月18日発売

3位（先週2位） Switch ポケットモンスター ソード・シールド
23114本（累計 340万2851本）／ポケモン／2019年11月15日発売

Nintendo Switch ＆ Nintendo Switch Lite
10万961台

真係好撚正, 唔怪得叫做國民級RPG
我玩完PS4 版之後, 再買SWITCH 版玩多次

星期三已完，又要等一個禮拜望佢有direct鳥

說好的二月兩個direct

玩完一周目後

隱藏boss卡左我2日先過到

訂左果d巴打話蘇0有得訂,但唔肯定幾時有機,同埋要full pay
日版特別主機寫到明係電加強版,港版無寫,但應該一樣

E3 2020

Sony❎
Geoff Keighley❎
EA❎

而家邊到仲有得買switch

風花雪月dlc己出

係唔係最後一個？
買咗DLC但係一個DLC都冇玩過

D人砌Lego可以砌到咁勁，希望可以商品化

我都想知

等下月

當下星期強制開工
生產包裝運輸快極都要三月頭
廠仲有剩貨都可以月尾

game好似唔係大陸造？
所以無影響

觀廣都26xx

好彩一早買咗機

有冇人試過用Target買點數卡但買唔到？

想問下點解冇人討論just dance 2020嘅 想買黎玩下

想問日版健身環玩唔玩到用美國水貨機

玩到，跟主機語音

switch 冇鎖區
除非騰訊機

Cyberpunk indie game

老實講想買返部GBA
邊度會有

唔會dum呢啲珍貴嘢 仲開到機

我都重有部GBA同GBC行得走得

都係錢問題，唔介意炒就有
介意就訂都冇

請問P5係咪6月出中文?

大家去邊區eshop買game多

唔該

日/美

Thanks

啲怪愈黎愈柒

睇到佢咩樣喇咩

第一次買日限 出面紙套黎既喂

初音個盒 最外面有張紙套包住 唔知點keep好

我應該唔keep，太多野要keep了

我買草格

給動森FANS

隻game都唔好玩..

張紙夾落文件夾分開keep

諗住買普通版算

係咪連日本eShop都唔收香港信用卡 要用gift card?

下?

唔知點解reject左 用PayPal

前兩日用信用卡直接買冇事喎

咁應該係我張卡問題 一陣試第二張

Happy 2/14

最底張圖 真係同fd試過咁樣

好dirty

k島咁啱睇到

Joycon sl sr無反應係咪要買排線整，唔想Taobao有咩選擇

cls

刺激銷量

得ps4 既人可能直頭岀機支持

有冇巴打知初音個controller 有冇可能有現貨
準備好聽日飛車去搵

19.99usd

新個隻制係order幾多整幾多，我都想知邊度有，就算有我估都係天價

但睇巴哈見到可以用舊ps3/4嘅制加轉插玩到，唔介意冇條slide 玩嘅可以試試
淘_見到支那山寨左隻出黎，唔怕炸死之餘又好撚有錢嘅自己諗諗佢

台灣有間叫‘公館快打’嘅可以訂做個制不過冇slide得菇頭，但我問過佢佢話收支那寶好似怪怪地咁

Btw我今日行左成個信和都見唔到有賣舊制，有冇巴打可以分享下邊度仲有

訂購個期開左個網出黎 點知過左2日再睇就完左 依家諗返真係心痛
巴打講果個可能係淘寶接夠5個訂就開始整果D

雷格

美版係唔係只可以用Gift care?

我paypal

請問P5皇家版係咪P5既DLC?

得你用到 叻啦叻啦
其他人用一次就俾paypal bock 要us address proof 或者直頭未用就block
你咁想證明us paypal work
不如你重新開個acc整個教學for HK based 嘅巴打

想買switch 但想等動物之森版係咪好不智
但真係好靚

p5r係加強版黎

唔該巴打

買

想問下有冇巴打諗住淨買動物之森joy con
想知道有冇邊間有得訂

都係等多個月姐 何況部野咁靚

佢出左通告話因為武漢肺炎 唔知知延期到幾時

不過應該都會等多一星期睇下有無消息先

原來要us PayPal, 唔怪得我用香港Paypal連唔到

假設你係香港人 無us address/friend
你聽樓上個巴打講
去paypal 網頁右下定左下 揀US
一路開acc 用 us fake address
叫你俾信用卡
到你開完 無錯可以連香港信用卡
但當你連 任天堂 us eshop
用一次成個paypal 會block 左你 叫你俾 address proof
又或者連都連唔到paypal 就會block 左你
結論係人人都唔得 得佢用到us paypal

想買健身環而訂多部機係咪好無謂

幾時到手先，我諗而家缺貨或者可以平手離場

唔知 可能會訂動森版

我都考慮緊

去蘇寧 sales話動森版預計4月中/尾先有貨

有冇得訂健身環

問咗只可以訂機 冇得訂健身環

個環去到$1880

cls情願唔玩都唔益奸商

下 我都用到wor.. 用家問題

個controller本身都係天價
個價仲貴過買機加驚特典。

唔係真粉跟本唔會訂
仲要受注生產，壞左無得換。

Carousell見有人出$5000收
我上amazon同ebay見連ps4舊個隻制都貴得好誇張

Btw有冇巴打見到香港邊度仲有舊制賣

初音用joycon玩成日㩒錯

如果我用HK AC 買zelda dlc

玩果時用日本ac 玩，咁玩唔玩到個DLC

想問下而家買switch係咪食硬炒價

有冇人訂左海賊無雙4諗近訂唔訂個特典

amiibo 香港邊度有得買?

蘇寧？係咪動森版？

忍得住唔玩應該而家放左舊機，缺貨個價放得高少少

想玩健身環啊

amazom jp 終於寄到隻初音特典版俾我

用JOYCON玩 順唔順手

我試過張卡一唔得就成個ac畀人鎖咗結果畀人鎖咗4個ac

唔好意思，想問下大家，switch lite既包裝盒內會唔會有主機既Serial number？我搵左好耐都搵唔到

初音日本eshop排第三名

等緊隻雙點醫院

你部機

想問下hkeshop係咪藍店黎

有冇人試過係美森買game?

香港版eshop 用到 amazon 特典版初音DLC, 定係未出

用日本eshop入到

我入唔到
話咩未能提供之類，今晚返去試多次先
明明日服dlc 買得到應該送果個code 都用得到先係

見美國eshop just dance 做緊26usd
想問買完之後用返香港ac玩係咪有會中文版？

手痕冇嘢做開返隻bio 7 cloud發現順到仆街

DRAGON BALL FIGHTER Z 平到唔買對唔自己

有冇邊間有得訂動森?

屌饑餓營銷

so0 問過有得訂

2個月

決定放左依家果部
等動森版
用lite玩住先

日本store?

幾錢放？

其實毒撚冇朋友玩單機game用lite係咪仲好
岩岩放咗部大機想轉lite

1800

有冇tg？

有冇人等緊隻雙點醫院出 ，知唔知會唔會早d有得賣

幾成新？

TG TCHHIHI

請問巴打係邊間訂？
今日去問佢話冇

me等緊

但係DLC貴撚過隻game

加拿大美區有折 仲有八日快d買

買了 想問下點解啲unlimited 歌會消失左嘅

消失係咩意思 我有wor
unlimited歌要有會員先玩到 但佢會送30日免費體驗 你啟用左未

我啟用左 本身玩到 點知第二日啲unlimited 歌唔見晒

我想問下訂預售動物之森主機要點做
係唔係去中環蘇寧話要訂就得🙈

仲蘇寧

我見樓上話蘇寧有
咁仲有邊到有得預售

又回下帶

動森 Splatoon 2 - Live Concert at Nintendo Live 2019 - Nintendo Switch

四月先出主機
但又唔可以過save

姐係想用動森版玩要等多一個月.....

轉用日服，得左

NVIDIA 業績大好 Switch 成為功臣

下個星期無大叻的話
睇怕都要等到三月先有春叫
加埋武漢肺炎，都唔知會唔會影響今年的release plan

希望大叻有XenoDE的release date同新IP

邊區dbz? 我見日貴wo

竟然係Catherine黎Switch先？？？

Atlus應該知Switch玩家最想要咩驚

唔通要打開成人market?

下 你係咪用左第二個Account入Game吖
佢如果用唔同Switch use入Game要再登入一次ubisoft個Acc
一係就係部switch冇Connect到Wifi?

好想快啲出zelda 2
等到想死

Catherine Full Body, XCOM 2 Collection rated for Switch

想問有冇人部機個左手joy con 會鬆，唔使點用力都可以抽出黎

我個部暫時冇，但個gap位粗過右邊個條

我係最近拎返部機出黎玩先發覺有哩個問題
唔小心一推就成個joy con 飛出黎咁際

試下插落手把架度睇下有冇事？

隻joycon係用粒膠卡住部機
應該係粒膠崩左

講到真女神系列唔係for成人咁

不嬲子宮向

zelda 係咪日版買卷最抵？
我見港版eshop 499

張卷係咪要即時買哂兩隻
有無限期？
另一隻唔知買乜好
有無推介？
(最好有中英文 唔識日文)

xcom2 ps4 唔用ssd已經要load好耐
係ns版唔知會點

Era 好似都唔睇好Xcom2

Xcom2 咁重份量應該係大叻其中一隻驚

春春春
快啲release大叻啦

動物之森主機日版
係網店問過要7月先有貨

部機比左女朋友玩 佢用手機做wifi 係咪因為咁所以當左佢冇連線？

大叻呢?

公式，草

要玩嘅都一早玩曬，除非有新嘢，唔係真係超級冷飯

Switch Online 會員期間限定！「Dead Cells」任玩唔嬲！

今回のイベント期間は、2月24日（月・祝）12:00 ～ 3月1日（日）18:00までの1週間。

我揀左澳洲,佢都第二平,隻GAME $120,GAME+開頭幾個DLC 就差唔多$200

點解好似無人講歐美服風花雪月都特價緊定我OUT左

DC都要限時任玩

唔係好知佢當有冇wifi worrr
不過我屋企wifi成日傻左
Wifi用唔到個陣真係會冇晒unlimited啲歌
但好番佢就會load番晒出黎
可能你下次開Just dance個陣都係冇嘅話就Check一check switch有冇connect到wifi

請問有得預載未?

驚MISS左

日eshop, yes

想問下呢排紅版switch 係咪加左傾？之前睇好似唔洗三字頭

（加左價）

「tam6」人買新出既付費DLC姐

btw, 突然唔記得咗，通常「tam6」我地係用咩字代替?

氹?

肺炎生產物流大塞車

唔怪得

不過DC新DLC第一張新圖真係好撚難打 第二張新圖仲易過佢

唔係第三聲咩

原來switch版dmc3 額外加左個Co-op mode

capcom

尋日蘇寧話4月尾

網店點同大鋪比，so0係17年都係少數既首發大鋪（當時要幫襯狗源食炒）
而且你幫唔幫襯得落紅店喇喎…

crapcoin冷飯不了

xcom 2 無工作坊d mod 少好多嘢玩。

把槍隊落個口到，90% 命中率 然後miss 真係火都嚟

蘇寧有日版機訂？

行黎，日版送DL版驚，港行送袋

冇PS4 未玩過女神異聞錄系列
見GAMEPLAY好正 今次見SWITCH出得日文版
唔識日文買唔買好

等6月出中文版

想問吓
實體game可唔可以玩到dlc
定係一定要隻game都係數位版先得？

太on9,唔想答

要買實體dlc

咁得啦
我買比人 thanks

可以
唔係

thanks

七月 點等

我3DS動森一個save打左900幾個鐘，一個打左100幾個鐘，諗住買多部動森主機同自己連，都唔打算幫襯so0

有無巴打知道邊到仲有得訂動森主機?

同問
唔想幫紅藍店嘅話為係咪得豐澤

可以試下等吉之島或者UNY
呢兩間無港行既話
你就算唔係幫襯紅藍店，都一定係幫襯緊狗源
買水貨日版仲好

吉之島同uny網店唔見有 係咪要親身去訂/買？
如果動森日版主機幫襯黃店定amazon好？

xcom唔玩mod
感覺真係差好遠

係未有，我之前都去左問，唔知佢今次會唔會開
如果你問我日版幫襯黃店定森林
幫襯黃店筆運費就流入黃金經濟圈，效果更好
但我自己本身每幾個月都會買一次森林，就自己森林算啦

想問你地wifi個速度係幾多
我玩卡比獵人lag到玩唔到
諗緊買唔買splatoon好

定係你地用有線連接玩?

我都覺得好過一般無雙喺個地圖亂跑打怪，劇情演出同戰鬥嘅節奏唔係太好

你岩
但可能水機都無貨 過兩日出開街去睇下先

點解你個wifi咁慢

唔知
上網爬文set完都係得B

應該係本身個上網廢?

LAN SPEED TEST 下載 90左右
但SWITCH WIFI TEST得 10-20

咩袋?
佢地無講過

梳鳩，記錯左係日版既小筆記，港行甚麼也沒有

連game都無？

係，港行次等人

セガゲームス、Switch『初音ミク Project DIVA MEGA39's』の品薄を謝罪。順次出荷を実施＆次回出荷分には「早期購入特典」同梱予定

美版都無跟Game

熱賣

次次都咁孤寒

好似仲有dante轉style?
不過老任手掣好難玩
Dante我要用C字手

換router/ 用5Ghz

日版動森機係包埋隻game嘅錢㗎
都唔係送

唯有係咁
你地大概咩速度
參考吓

仲有冇啲同xenoblade 差唔多玩法既新game

咁你哋想要咩嘢

相比Free驚（好多都唔一定岩玩）
我寧願佢哋：
1. 送下D Skin/驚中可以用的 items好過
2. 懷舊GB + GBA
3. 會員實體goods （不過港任垃圾到）

想問下美國買game係咪要俾稅

你睇下ps store

買Digital版game 玩厭左係咪賣唔走
見實體game二手價都幾硬 一賣一買 無痛換game

開account入地址時填免稅洲

上網玩本身就唔應該收錢 sony同老任見到xbox原來可以收online會員錢先一齊收

比錢唔係一個問題
人哋 set up野都要錢啦
問題係比完錢個網仲係咁垃圾先係最大問題
-----------------------------
另外回埋#458
全部野抄足PS 會員服務有咩用
最緊要搵到有任天堂自己特色的會員服務

語音通話都冇 真係唔知佢憑咩收錢

跟ps plus 永久/ 起碼都一個月啦

7日得啖笑

咁最少都整埋GBA,NDS game
pokemon嗰啲

ps plus我個個月都有嘢玩 直接交幾年錢
交得好爽手 佢有啲game個價值都=個年費

nso要左諗右諗 又同人夾先過到自己嗰關
免費game限時7日

PKM要翻炒出重製機，重製帶cap水，點會free play

底褲商法好有效

一次ps plus都冇俾過
不嬲玩開單機game要我俾錢連線晒鳩氣
等佢送嗰堆game我寧願等steam特價
同埋要玩嘅喺佢出嗰陣已經買咗

#463
所以我都話：比完錢個網仲係咁垃圾先係最大問題

#464
不如加入會員（一年）時直接送一張 NSO卷
有冇得考慮？

#466
GBA大把好嘢
洛克人EXE系列
機戰系列

冇PC冇得steam咪要玩Console
個個玩家要求唔同冇得咁比

但係用價錢嚟俾
同樣 個人plan
ps plus抵過nso好撚多

睇完上面巴打講

其實真係課一年 送一張卷都合理好多

一張券貴過一年好多下

請問有冇巴用開8BitDo SN30 Pro+
有冇咩評價
見可以編程, 又有TURBO
電腦都用得, $400左右

買一次卷送一年就差唔多

有無人有買呢隻黎玩?有咩評價?

美港日eshop最近好似無咩好game特價，有冇其他地方eshop推介下？

任記online送咋歷史紅白超任黄豆game
個ｄ大作近作就施捨俾你玩一頭半月
人地索尼PSN有時係送ｄ垃圾但至少
俾你長玩，班人真係身在福中不知福

任記online唯一好處係有家庭plan
一年自己俾晒真係好甘

就算送gba, 啲game既版權唔係老任度嗰啲一樣無份
但其實好想佢出番gb版的mario, 童年回憶

PS plus 真心好正 一年俾幾百蚊 送個d game 根本好襟玩, 好多仲要3A大作

任天堂算鳩數啦 game 又貴過人 又唔係每月送 仲要得7日, 太濕鳩了

如果佢每個月送game變左比幾舊水反而唔係太想 基本上好玩既都實會買黎玩 就算送正野又啱玩既我本身好大機會都有
反而覺得而家呢個價或者百幾蚊一年送下indie 仲好

IGN出咗篇 'Keep Fighting' For Persona 5 on Switch, Atlus Says

Atlus US叫人唔好放棄希望，要大聲求 Atlus出 Switch P5

論壇的反應一致負評
Twitter 反而開始出現 #BreakFreePersona

講真，要做嘅一早做完（月初先填完問卷）

只係個communication manager 叫啲人自己開聲爭取，話自己都喺內部爭取緊。不過而家搞大咗
不過員工代表公司受訪叫人乞game
communication manager 唔識communicate

份問卷我都有填
基本上佢問啲作品想出落乜平台都填晒switch steam

tetris 99 一隻夠做

更正番係Atlus West先岩

#482
可能個communication manager都係任豚
不過點都好，佢係代表公司回覆媒體
真係樣衰咗啲

#483
個問卷係任豚努力下提早結束
佢問想係Switch見到咩Port
我好似只係填左 P4G，P5R同Devil Survivor，十三

睇到好多人話：
P5上Switch咁SMTV都要上PS
我自己覺得合理嘅
不過PS獨家左P5幾耐
比返Switch獨家返SMTV 幾耐

P5S有無巴打玩緊？
NS順唔順？

Xcom2出switch 係咪真？

我寧願要新game都唔想keep住冷飯，你而家喺度乞p5咪即係比Atlus永續p5

份問卷嘅作用係提你p5s就上市 順手炒話題

周圍都冇行貨，一係就食炒價
想問去直銷網買水貨有冇問題？

“P4”牌頭都出左5隻
我就唔信“P5”會少過P4

冇試demo咩
我應該買PS4版
不過要等中文

呢邊有family plan
貴多少少 送game條氣都順過而家

不過講真個重點唔係送唔送game

係而家”7日”呢個on9位

唔知有demo
唔該

NS比想像中順同穩定
但loading time耐d
同埋打呢類game 60fps好過30好多

port乜鬼 係想玩一早買左機 咁樣乞game好肉酸

Witcher 3 韓國版更新 畫質設定

(傳有steam cross save)

最公道咪出晒全平台囉，我不嬲支持出晒咁多平台由得我揀
理撚得你port又好新作又好，一律填晒switch steam冇壞

OK訂動森送雪糕

(請勿幫襯)

無PS真係唔好意思
我自己就唔會為咗一隻驚買新Console （PS其他驚無咩性趣）

同埋家下最肉酸係Atlus的員工係Media上叫人乞
D fans先滿足下佢哋

反正家下六月有P5S 玩
（光榮仲話想出P5S 續集可以考慮吓黎香港玩下）

我的睇法係Atlus肯出Switch P5，我就買份
唔出都無所謂

port隻真女神4俾ps系玩住先囉

又講下我唔介意switch port隻真女神3c(m就算啦)架

日版 3月7日開始接受預訂

新色
3月20日發售

今個星期應該AC大叻

大叻的話應該要等三月

（感覺可能比武漢肺炎影響成個release plan）

繼續乞p5
幾年後上Switch
再出P5R
一隻game分無限次出

一係你出我買 唔係就唔好咁多嗲

動森版定姣pink好

source?

我想問下大家
我女朋友有一部,我用佢嗰部玩FIT RING
如果我而家買多一部晌自己屋企玩,可唔可以用女朋友個ACC?
咁D GAME既SAVE係晌張卡度定跟佢個ACC?

可以用佢AC,不過第2部唔可以SET做常用裝置,每次開GAME前都要連上網先可以入到GAME
save跟老任AC,但唔可以同一個SAVE同時放係2部機度

我查到呢個,佢話可以轉落第二部機,但一個ACC唔可以去兩部機

咁我想問,可唔可以將一個SAVE轉去同一部機另一個ACC?即係張圖既MARIO轉去LINK到?
如果可以,咁我晌佢部機到開個新ACC,第日買左機就轉過去

唔可以

呢個係轉移資料
將第一部機其中一個ac連埋所有save同DL版game過去新機
save係無得由ac 1號轉去ac 2號

如果你ringfit只係屋企玩,login返佢個acc做非常用裝置就得,反正你響屋企都要連網

咁我係咪都可以玩返SAVE低嗰D?
唔想由頭玩過
同埋而家SWITCH一手大約幾錢
肺炎搞到好多地方斷貨
我諗住買部二手咋

依個做法唔係電子版先做到咩
ringfit正路都係實體版

岩岩插落手把架都係會鬆，一推就甩出嚟
唔通要換個set joy con ？

動物之森版switch 邊到有得訂

唔識野想問下如果會出動森版switch 用返自己個AC登入係咪都玩得返pkm既save

動森日版特典得食物盒同三隻公仔

同問

同埋我想問係咪直接插入hdmi就可以用電腦mon玩

jc出事好過部機出事 都係幾舊水 自己決定拎去整定買個新

想問下有冇人知switch換電幾錢
想網搵唔到資料

人修羅正呀

想問有冇人玩Zelda用joy con長㩒L/R個鏡頭就會無限自轉想用箭瞄準都做唔到好無癮

so0有動森主機訂 2780 多兩年保 但話5月尾先有機
豐澤就話佢地無機訂 仲未知幾時有貨
話早兩星期訂落嘅機都未知幾時有

想呢個假期玩嘅都係買水機好過

人修羅我反而諗起地母之晚餐

好似連埋本身嘅先2年

唔係 佢話一共3年

水機實炒到飛起

行貨都係一年保 蘇0逼9你加錢買保姐

你個mon有HDMI插頭就係
無嘅要買條線駁，我就係咁

閃電十一人究竟出到幾時

ff7 remake有成100GB

80gb cg

想問港版點數卡 邊到有得買
周圍都冇

『ポケットモンスター ソード・シールド』オリジナルアニメ「薄明の翼」 第2話「修行」

Ringfit好似有cloud save

要成個acc轉過去，pkm無cloud save

Witcher 3 有得更新

更新左咩野?

又撚狗

佢真係諗住半年都唔搞大叻真係服咗佢

如果聽日都無AC大叻真係唔知講咩好
任天堂唔通無哂驚？
（出下 XenoblaDE的release date都好呀）

應該係武漢肺炎推遲晒成個plan

手提MODE 解鎖到600P，支援STEAM SAVE，同少咗D BUG

Graphic Setting多左野揀
同Steam GOG 過save

動森慘情D LO，一次專用大叻都冇，待遇仲衰過馬造2

Emily話今個禮拜有

已經唔信 leakers了 （Emily, Zippo, Sabi etc...）

水機應該都唔會早好多
到時有大貨應該都會跌番價
但到時都無時間玩

而家唔係睇早唔早.....反而驚佢冇咁多貨

我訂左佢話三月到四月有機嘅

```

有無得ps4過

冇要問罪大

仲邊有game出
拎哂d時間整dlc
大部分ip又已經出咗

大電版真係com玩好多

希望罪大同任豚合作既消息係真
但又唔想見到魔女係ps4出現

本身連600p 都冇!?😱

如果拎出街玩，lite體驗高好多

更新完係有明顯改善

官網都未開始可以訂...
所以我估真係有排
如果真係要4月先有 到時可能已經唔想玩

原本手提MODE係480P-540P嘛

應該仲有堆貨係手

大不了Wii U加料的Port（應該仲有一堆可以上Switch）

好似得返pikman3, 零同XenobladeX

正，可以順手開埋steam隻game

2月20日（木）23時より、「あつまれ どうぶつの森 Direct 2020.2.20」を放送します。
『あつまれ どうぶつの森』ではじまる無人島生活についてくわしくご紹介します。放送時間は約25分です。

香港credit card 可唔可以買US eshop d game? 我有興趣嗰啲遊戲喺曬美服

switch隻miku俾大陸佬爆大鑊

要用gift card

Nintendo果然係花式玩人
我仲考慮緊買唔買switch 但係想玩啲驚都要去美國先買到 屌

Fans 有愛都會買，例如我
新歌一早知唔會多，今集係10周年版

DLC 都係照買

switch仲有人用破解

有動森大叻都好但幾時先有純大叻

煮老母3月出

日服都可以VISA/MASTER CARD,反而美服鎖GIFT CARD?

行版PKM迷宮係咪無野送
日版好似有塊布 知唔知邊到會有？
Thanks

日服正常

美服唔可以直接用credit card, 要用gift card買(有人試過paypal得，但成功案例好少)

Emily 話May/ June會有大作

如果唔係Port的話，真係估唔到係咩

今年確定有的Port：
XenoblaDE

So Far 有Leakers提及的有：
Paper Mario
Pikmin

Super Mario 3d world我覺得好大機會配合Nintendo Land出

官網9月已經最後更新

Cls 出撚咗年幾都出唔到

呢頁嘅我推翻上一頁嘅我

上年Mario Maker2咪又係突然間彈出嚟
老任成日收埋係後面做緊堆game

switch已經冇game

任屎堂末日來了

跟返以前玩法咪好,搞新野搞到一獲泡,到依家聲氣都無埋

肥花二手都賣3000 真係cls

二手過保仲要舊版

嘩屌我又放先，舊版過保有花3500

會唔會係因為有得「開心版」，所以先咁高？

有價冇市

其實真心想放，出年出Pro買埋就三部機

我的意思係唔可以當Leakers講的野 ＝ 官方宣佈的消息

不過可以睇下娛樂下

Bayonetta3 2月27有重要發表，睇嚟果日似有大叻

可能係上PS
反正白金投入咗騰訊懷抱
我自己點都唔會支持

想知日版NSO 9980卷有咩Game抵買
本身有Let's Go/Zelda/Odyssey/Party

火紋

Xenoblade

版權喺老任到
上乜鳩ps?

睇你自己鍾意咩類型

岩玩 Odyssey/Party，可以考慮埋 Luigi Mansion 3

休閑：動物之森
格鬥：Smash
射擊：Splatoon 2
戰略：FE17
RPG：Xenoblade 2

騰訊肯射水
有咩無可能

賣咗佢訂過部新都可能有賺

巴打已入手 Lite版？
感覺如何？

出街玩好好多

Thanks巴打
朋友想買Switch
不過又唔想買水食炒價
正在建議佢買部Lite版頂住先

d 3D模好似渣左咁既
感覺仲衰過Wii版

買左lite
我出街都打多過以前
似返一部手提機

某啲game冇得玩 冇得插電視 真係不了 又唔係平好多

周圍問邊度有機買
但買返來又話無game玩
係咩玩法

Sega【Zunba de 脂肪燃焼！】Switchで発売決定
2020夏予定 4980円
フィットネスプログラム「Zunba」を画面上のインストラクターに合わせてトレーニング。
30曲以上のヒット曲収録。
一人モード、最大4人の家族で楽しめるモードも。
プレイ時間や燃焼カロリー測定など設定された目標を達成するとフィットネスレベルが上がるモチベーション維持要素も。

lite電子垃圾，掩咗最緊要既雙打
800蚊以下都唔買

享受買o個下囉

2DS奄3D
Lite奄switch
老任應該係最反人類既硬件公司

nds升ndsl個下最正，又暗又重又唔好渣upgrade 到又輕又薄又光又靚

唔知switch會唔會咁提升法

咪1080p
座再微量化

但nds揸上手舒適度個人覺得好過lite

ndsl好撚正

是但出cap水姐
得nds隻好玩

好多輕玩家買完覺得無game玩

Devil may cry3堅持減價先買

重度玩家先覺得冇game玩

好多輕玩家玩PS4係初頭覺得3A大作好靚，然後好快覺得太難玩棄晒game

咁所謂重度玩家會玩咩game

唔夠多game，重度玩家玩多快玩得多

咁呢d叫速食玩家姐

講中哂我
本身想買部switch應該開心d
今日去左睇 水機都要2千8
最後買左隻2手ps4驚hea下算

希望3月有貨

想問下switch機身編號有咩睇？
放部switch有人叫我比機身編號佢
比都無所謂？唔係好識

想問其實佢9980 兩隻game個個有冇伏
諗近買隻大亂鬥同pokemon

咁撚核突既, 好似小朋友個D廚房玩具

嘩我屌你老味
初音 joycon新mode勁難控制 玩hard玩唔到

櫻井Fami通：
-Fighter Pass 2的六個角色會係Ultimate 的最後角色，唔會再有新角
-出完Fighter Pass 2，Ultimate就會完
-任天堂選人，櫻井有否決權
-櫻井的工作只有做新角色，無係同一段時間做其他驚
-一直以來櫻井都係為其他人做驚（不過佢自己都接受）
-櫻井同任天堂現在都無考慮過新的Smash

比起新角色，我自己反而想要新Mode/ 燈火之星加返D劇情同動畫
不過感謝櫻井
希望佢可以抖下
之後可以開發真係佢自己想做的驚
不過最快都下部機先見到 （Switch應該可以捱到 2023）

我自己唔信下部機任天堂會放棄Smash，最多搵其他人做（有Link, Kirby, Shulk, Joker 同 Byleth我就滿足）

請問邊度入手？

自己決定是否伏

睇可唔可以玩盜版，舊款某啲編號先得

買咗唔啱玩咪伏囉

其該同買實體差唔多價錢

打到小兒麻痺咁款

今日出侍道

大亂鬥冇買online玩單機會唔會好悶？
利伸毒撚冇朋友

同問 ... 而且我係之前從來冇玩過大亂鬥

Switch首發啲第三方大作全部無影

唔小心upload 左動森新廣告好似係

其實呢個game係咪要同朋友玩先好玩
同街外人玩會好悶

單機係用黎練習
Online先好玩

呢度大把人同你一齊玩，上次果個post幾年都未沉過，我都係今集第一次玩，已pre load，到時一齊玩

其實玩乜Minecraft咁起鎮？

毒撚的社交樂園

唔係話咩女性玩家最高銷量嗎?

女唔可以係毒撚咩

Joy Con 鬆嘅俾幾十蚊連工具自己換走個膠扣做金屬扣搞掂，緊過處女

SR 制壞左, 買左工具諗住自己整，
點知粒鏍絲滑牙拆唔開

膠只要磨蝕隻自
用金屬磨蝕左機身個勾就玩完

膠只會磨蝕隻掣

巫師3值唔值得買？ 買switch版定ps4版好？

PC

我冇pc

其實都係單機多

如果出街玩唔係必要原因嘅話請買ps4版

其他game fans:
有新mode
有新槍
有新角出

動森fans:

請問係咪已經無哂正價嘅行貨switch現貨買.....或者貴少少可以係邊到入手

原來switch都炒價？好彩過年前買左

新版淨機冇3000唔洗諗

會，唔好買

例如？

閃電十一人
Tales 新作
SMT5

二手新版都賣3000 真係cls

唔係咁CLS吓

SMT5今年話會有消息 聽住先

今年嘅消息就係下年會有消息and無限loop

依家二手都放3000

隨時p6出先

師兄訓左幾耐上次黃金睇套裝價switch加兩隻驚都3980，淨機3000已經好撚抵

識啲角色先好買

買左機兩年，真係無睇機價，只會睇GAME價，$4000買部手提機係咩概念

識唔哂但好難唔識D

笨大的Tales of Arise唔係得任豚無得玩咩

LEVEL-5同笨大的驚基本上無咩期待
Capcom肯出第三方大作就話姐

有日行遊戲鋪聽到個細路仔話 我想買 但我淨係識Mario

冇online唔好了
佢個故事(?) mode整得麻麻地
大亂鬥一係同friend開心玩，一係當格game咁爬下分，兩樣都要online

tov remaster好似就當咗係

想capcom繼續出可以拎出街玩既芒亨

remote play

講真而家crapcoin個方向就係好似歐美大廠咁收哂啲小眾game皮然後將所以資源推哂去幾隻重頭戲上面，用高畫質嚟做取向，你睇上年TGS連特別法庭都冇埋，然後小眾game就出全平台冷飯cap水

行就真係無貨, 水貨都仲有D
忍得到就等復工再買啦... 明明新年前仲係 22xx 咁上下

手指公勁攰

唔該各位巴打
買咗switch lite玩住先，等遲啲大貨返再考慮換

邊度買joy con多特別色?
有無人玩過tsum tsum? 覺得好唔好玩?

無計，大勢所趨

日廠嘅話
技術水平最好的Capcom SE走歐美線
雖然SE的作品水平良莠不齊，不過總算比Switch 歧路同BD2

光榮對Switch最好啦
基本上可以上都上

LEVEL-5，笨大，Sega同Konami無所謂啦
Sega好在買咗Atlus，P5係咁吸水
如果當年任天堂肯買Atlus

想問下岩岩出個隻初音，係咪即係之前PS4分開兩個版本個隻?

街機移植+新歌，基本上同PS4果隻差唔多，但有mix mode玩。

唔好on9 ok?

成間老任買起佢囉

可能係上PS<<<一早已經用搞笑表情

點會有人咁認真

我想問邊度有switch既港版gift card賣?
我見seven ok都係3ds用既
無信用卡但係想買上網plan

google search tap & go

好 唔該巴打

蘇0

仲有真女

大舖就一定係

10pm

日文:
英文:

SMT咪真女

個mix mode
normal幾好玩
Hard 個反應好差追唔切啲notes

Preload左Animal Crossing

特別色mario party 捆綁版比較靚

我有多隻tsum tsum 全新未拆 岩既賣比巴打你

How much

想買隻王牌釣手係屋企宅下

$360 岩既tg:littlehat

啱啱買咗，希望唔好有伏

日版貼張label當行?

講起 joy con
出去搵左好多散賣版 joy con
個腕帶係黑色

而 mario party 捆綁版既 joy con 同腕帶係同一隻色

出面重有咩版本會同 mario party joy con 一樣做到襯哂色架

日版動森好似有 不過未知詳情

1hr

見到有黑警中招，仲開心過有direct

伏唔伏?

褲已除，等大爆射

好似去森林買DL code 平少少

10mins

一路賀黑警中招 聽住嗌口號 一路睇direct
另外個59個快啲中埋

黑警快撚啲死

一睇有線個新聞真係爽撚到

最緊要人有事🙏

狗隊大爆發

好似傳銷, 呃人入島

好似樓盤廣告

唔睇畫面係超似末日 反烏托邦片

已扯

今集係咪唔洗還債喇

個黑警北角奶野幫襯開力埸

儲里數

嚇鬼

會死？

rescue service 個地鼠音樂

啲音樂好relax

填海

自由度都幾高

開心得濟唔記得追大叻

未玩過，好似幾多野玩

快啲3月尾

真朋友先可斬人地D 樹

又有返cloud save

唔對應
要等之後動森自己個backup service出

我依度有批好靚嘅蘿蔔

未玩過
但好似好正
成隻game係咪鳩玩都得

睇來得大機有theme機, lite係冇

靜江仲係到

博物館好靚

嚟緊想買lite機拎住玩
但動森又冇得過save住

係，鳩下鳩下，去人地個島走黎走去，好快一日

今までのどうぶつの森シリーズの要素全部入りの集大成ですねこれは……実質スマブラSPの「全員参戦」状態……

香港鋪頭有動森賣未？頭先信和走左轉唔覺得有鋪賣

有3ds版

好想知俾蜜蜂針係咪真係會死

無，暈完之後會係屋企門口醒返

博物館係可以起定可以去

食雪條

掘到化石可以拎去收藏

又可以同老婆s同居

RE: 換機

本ソフト独自の形で、ユーザーやセーブデータを他の本体に引っ越しさせる機能を検討しています。対応時期は年内を予定しています。対応内容や時期の詳細は、改めてご案内いたします。

英文:
- This game does not currently support the ability to transfer your save file from one Nintendo Switch console to another. However, a function specific to Animal Crossing: New Horizons to move users and save data to another console is planned for later this year.

英文官網多啲野睇

訓醒未，3月中出喎

即係我有兩部機
未可以互傳

係，遲D先加

癡線個博物館靚到

過年前買咗ps4巫師3 今日買switch版再打過

今集似多左好多野玩
1) 找多D村民
2) 冒險(去其他神秘島)
3) 似simcity可以建商店,建路, 建屋.

佢leader mode 4人合作,係米可以單機4人合作玩,在同而一畫面???

Pitta mask唔防病毒!!!

係，但係要4個角色都係同一個島，如果唔係就上網8連

R.A.P.🙏

賣turnips隻新豬好得意

想問switch 係咪會成日連唔到wifi
係咪正常？

唔正常

你地係咪輕鬆一下連到
要拎去fix了

如果用5g wifi嘅試下轉2.4g wifi

我都有印象之前個ｄ動森post超多
好似仲搞埋聚會

呢隻我真係輕輕鬆鬆鳩玩享受下算
唔想再好似牧場咁為咗某樣野
日刷夜刷

係呀，不過高登第一次動森聚得七條友
（其中一件）

毒味濃唔濃

打咗一陣間，覺得普通，又未至於話伏，打多兩日，再report

即係可以一個ID整幾個人，跟住分joycon俾屋企人一齊玩？

ぶつ森今回から「○○村」じゃなく「○○島」になってるから語尾に「と」が付くものだと語呂が良さそうね

・任天島
・ニンテンドーダイレク島
・むらび島
・メタナイ島
・ダックハン島
・メトロイ島
・フォートナイ島
・マインクラフ島
・バイオハザー島
・ジョイメカファイ島
・メタルギアソリッ島

係唔係要開個獨立post？

應該係一部機4個ac可以同時玩

係
條片係咁講，一機最多用4個joy con

官網有多幾條direct無嘅片睇

如果屋企有多過一個人玩動森，係咪買多部lite會好啲？ (唔想share同一個島嚟玩)

係，買多部機，買多隻game （一game一島）
但佢今次個地圖好大

點解既? 唔係5G勁啲咩?

我今晚即刻去訂

但會收得差啲

switch 真係好受女性歡迎
上星期係黃金睇到對情侶條女屌鳩條仔買唔到switch

ringfit受歡迎渣

switch都出左咁耐
呢個時候先追九成要fit

switch既5g可接收頻段同香港用開既只係部份重疊
所以正常你router預設自動選頻道就有時會出左d switch唔支援既頻段
想穩定用5g既就set下個router

原來係咁㗎

5Ghz收得好嘅話係順啲

作假口供好嚴重

好想快D有得玩

想問加拿大係咪鎖咗
定係用Paypal比就得？

Console 不嬲中期先最好賣喎ching

sor 不推

你估班港女係機迷定跟風

似係停課無野做，琴日見到啲情侶好後生

冇中文版？

同我玩

有... 日版有中文
老任之前仲係台灣宣傳中文化

好彩 睇英文冇feel

暗榮game越來越貴係咪我幻覺

根本大部分銷量都係由casual gamer貢獻
你估真係咁多機迷咩

黑白熊2

上網睇人話如果唔用原廠叉電器 用其他TYPE線加插頭,尿袋會變磚
想問下係咪真? 有冇D咩要留意?

唔會

老任無警告過有關使用第三方件燒機問題，但請注意電壓可能整壞部機。

變磚應該係講緊第三方dock?

出奇強

我家姐睇樓上張圖以為出咗 因為20號 佢頭先去荃灣問 點知原來係未出 係3月20 唔係2月20

介紹家姐ok？

想買amiibo figure多啲

齊齊開隻女角

唔係太清楚
我部係switch lite
而且人在日本
部機一出事就玩撚完

屌佢個更新版話有新增語言，想知係咪歐美eshop而家download都有中文，香港eshop好貴

利申：一早買左478

「Nintendo Switch Online members can only have save data recovered one time due to loss or damage of the system.（ニンテンドースイッチオンラインのメンバーは一度だけ本体の故障や紛失によるセーブデータの復旧をすることができます）」

諗住去日本eshop買紅卷換算

我見開發商官網有話支援中文

有好有唔好，動森其實都要開進度
唔好處係分開玩要靠自己一個開進度
好處就好多，可以chok錢，d 釣魚捉蟲日唔洗大家爭機打

心態最重要，動森可以追既野多過牧物多多聲
牧物系列作最多打300個鐘就全破
動森剩係其中一個成就已經係單一角色玩500個鐘
男既還好，女角d靚衫出既要求全部都好難

pkm都係用男

我真男人，一個save開男一個開女

屌其實初音個mix mode真係幾好玩

但係始終無線玩 有啲會miss/ 跳咗位唔打唔中

Mega64 Was BLOCKED By Hideki Kamiya

如果紅卷係指1萬羊2隻game嘅話只限老任出品

睇錯左, 以為講緊動物之森

幾時有direct

update前都係得行版有中文 收咗隻二手行版 放返ps4版出去
switch版手提mode去到邊都玩得好爽

老任upload多次條大叻
Before

After

想請問妖怪捉迷藏單機4人好唔好玩呀??

睇以視WIIU遊戲視頻..見到捉迷藏個遊戲覺得好得意

呢隻值唔值得買

視你老母頻

想問下係咪買個USB adapter
可以用ps4手掣玩switch

唔係限量啵 即係可以唔洗急住搶？

係，8bitdo

係 玩緊

想請教吓 岩岩買左隻大亂鬥
如果帶去fd屋企群p
係咪只能夠用最初果8隻角色
幾條友打打吓有冇機會會解鎖到新角色

會

想買張microSD 有冇推薦用邊款睇人講sandisk張ultra好易壞，有冇其他牌子/好過sandisk extreme嘅選擇？
主要都係eshop買Game 應該要256GB

三叔evo plus

想知amazon 賣果隻文明帝國6 係咪支援中文版
見佢特價想買黎玩下

Yes 不過俾人買到無貨

巴打都係呢度買？
想問下隻game係咪多d內政玩既aoc 咁

Thx真係冇留意過***

朋友前兩日喺Amazon落單買Switch
順手撘單幫我買呢隻
Game仲未到手答你唔到
不過好多人讚今集好好玩

唔好開大圖

隻侍道外傳DL版日美一樣,美版又平成百(26.99鎂 VS 4400羊...)

完全唔係
文明係回合制策略遊戲，雖然係4x類遊戲裏面算好簡單，但對無玩開策略遊戲既人黎講仍然好難上手
但一旦上手就係精神時光屋，玩一陣就天光

就係睇過少少好似有d 復習，又唔似三國果d

遠比三國志複雜，文明裏的科技、經濟、軍事、糧食、文化、信仰、工業、外交等等都有自己的邏輯及系統且互相影響。整個遊戲的樂趣就是探索、擴張、征服、開發，鬥智的遊戲。

謝巴打分析等amazon 翻貨買黎玩下先

巴打都等你出包膠

問咗黃埔aeon冇得訂

可能要問多幾間
唔怕嘅 佢講明唔限量
應該都買到 時間問題

知唔知 labo vr 版外面最平幾錢?

出ns動森之後手機版個定位咪好怪

circle k

Ok 而家去訂

Against All Odds, the Animal Crossing and DOOM Communities Have United

game咋wor
但用app有雪糕

估唔到便利店都買到驚
就到 要搭車去

好耐啦喎

仲以為係主機

428

百老匯可以留資料 有得訂聯絡你

訂game已經，仲要去ok訂，仲要咁貴

券邊度買？

想問大家買sd卡有冇話推介邊款？
sandisk？

#892

建議買512
利申，256想換1TB

美eshop係咪開放返買到game？

動森訂ok留意如果係港版有送code的話
要用返港服先入到，不過轉返日服
都用到，之前隻tsumtsum就係咁

尋晚都仲未,搞到我要買gift card...

我今日買美eshop 特價game

我寧願買9980卷
反正我好鍾意玩模擬經營game
數碼版is fine

美版有咩新特價驚
上星期買左mario rabbit
想問下佢 db fighter z version 做幾錢
上星期係aus 買左
但家下好似美國好似仲抵

美國eshop好似比較多正嘢特價，相對於港日eshop。
db fighter z 14.99 usd

dlc版好似37.39 usd
fighter z好好玩？除咗動畫好正之外好似唔太吸引
好想新ps4隻龍珠game出switch 版

但新ps4龍珠game同XV2真實好多

想問下係咪要開個日服任天堂account買卷？我有香港任天堂account， sorry for 1999

利申：冇機，冇switch online, 訂左動森版主機

券係會員限定,詳情可以睇頭post
頂頂果到就寫曬加啦ac可以任轉區

入手switch無耐，玩過創世小玩家demo覺得幾好玩
想問如果買大家會揀動森定創世小玩家？
動森
創世小玩家

買曬

想問係邊訂動森版主機

動森

2300?

想問有冇推薦保護殼
可以插到入底座同握把

新手想問買Zelda邊隻玩好啲？

OH MY GOD

botw

\

二月，剩返六日

有無人砌緊動森Post?
無我晏啲搞

玩得

尋日我將我下星期搬入去果間公屋遊戲化咗...連裝修間隔都100%還原
（唔好問我點解露台同廁所咁細）

又幾骨子wor

唔該巴打，我搞一輪之後發覺原來要有switch先可以搞到switch online, 即係等到收機先算

吓 switch online喎
唔用switch可以用咩

大家～好！我是狸克！
今日開始會代替西施惠，在這裡發佈資訊狸
有關無人島移居套餐詐騙計畫將會有很多資訊介紹給大家
請多多指教～！

#動物森友會

有無巴打知Eshop買game常用ac係點計？
我常用大機但用細機喺eshop買game嘅話，細機有無得唔連wifi開game？

緊係你搞啦，咁大牌想旨意我地

除非你細機用另一個ac買
否則都係要開Wi-Fi先玩到 d dl game
同埋實體dlc都係要開Wi-Fi先玩到

但計主ac係計註冊部機？
我有個ac大機開但無買過嘢又點計

常用機可以去eshop set返用邊部
如果你想細機拎出街玩嘅話
set細機做常用會方便d

Thanks
就係有兩個ac兩邊用，等我研究吓先

如果有兩部機兩個ac嘅話就唔洗煩啦
一個ac兩部機先要煩set邊部做常用

因為第二個ac本身都喺大機開，之後先轉去細機用，所以驚買完要連wifi先玩得

直銷有得賣

有冇人試左us store 用唔用到香港信用卡 定係仲係唔得

用唔到。。。

正啊 一陣拎貨今晚玩

記得dl啦

請問有冇人知如果住村屋冇光纖
要用電話放熱點連switch online
有咩方法啊 而家用個張唔ok

要用smartone網絡

係咪買個啲深水埗電話卡就可以

想問 CDKEY 網 GAME CODE
香港用唔用到 ?

想知switch版評價

想問洛克人zero有冇偷跑

等左好耐
原本1月出又延期

收到MESSAGE two point hospital 聽日有貨拎
$278
買唔買好?有冇巴絲打玩過pc 版?

等日版

買喇，我預訂都要280，啱啱拎左

正

幾錢

有冇中文架？

觀廣

又幾撚過癮

zero都要中文？

玩咩架其實
睇gameplay唔知做乜